[新手求助] router選擇

新手求助
用緊netvigator 1000mb
budget ~800hkd到
屋企700尺到 3房
平時大約4部電腦 6部手機會連wifi
最緊要穩定唔斷線(老母要睇股票)
請問有無邊款router推介 ?

高登標準答案

AC86U

Apple啦

睇左陣 以下呢3隻都好似唔差
AC86U
R7000
EA8500

揀唔到

Linksys過一千蚊既
On hud 不過冇行貨
基本上router 一定買有質素 要靚料 唔係 兩年貨仔玩完

買ubnt amplifi

單頭又得
屋企太大加多對天線行mesh又得